HKCC 2018-19討論區[11] 1001又唔開po 祝你科科MT/Exam F

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸(?)

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次，詳(求補充)

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

lm

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）
*英文2的同學要在Year 1 Sem1 讀多科CCN1002 Practical English for College Students

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

留個靚名

中文

itb

有無人知Academic English(英文2左讀)mt個mean係幾多?

有無人知邊到有critical之前既past paper
想做下

MC

所有網上搵到嘅past paper都冇mc ga
思方好似有

思方？

有冇ccn1003大專中文嘅ching分享下自己咩分攞咩grade

思方導航

樓豬唔係含大人咩

小，紅葉咪又係咁

仲有48歲老處女呢

呢到成班連禾含都入唔到正辣殺

條友都成日hku扮hsu

CCN2048 中史考試長題目20分一題大約要答幾多
係答晒全部point定搵幾個point深入解釋

唔好意思呀，我想問下ccn1004 cct嘅pastpaper有無答案㗎？

全部野拉拉埋埋差唔多75% 最後b+
Test冇得睇分
不過果時狀態好撚勁 應該岩幾多下

冇 但係你做完可以問lecturer對下

以前d lecturer 會叫人返去補堂教做pastpaper
如果冇叫既話 就真係冇

唔該曬

明白，謝謝你

Thx ching

而家都有 我上星期六先補堂做pp黎

咁你做完有冇即場對答案 求答案

你要咩答案
利申 唔擔保所有答案都係當年既model answer

有冇上年17-18final test答案

我唔知係咪17-18
果份pp得題目
你影比我睇下

我地唔係講呢份pp

ok

你影你做個份出黎得唔得

唔知點解影唔到
Q1係講女同學擇偶條件
Q2講語意曖昧
Q3講方程式賽車
你搵下有冇呢份野

搵唔到 唔緊要啦

Sorry

呢度有無TM/HM嘅ching啊，大家intern會返咩

你post題目+答案 呢度可能有人答到你啱唔啱

我宣布
Value 係最輕鬆嘅ge

留名

嬲咗

問過mo未

同意

Mo exam mc應該唔會好似workshop甘困難呀嘛

做乜負皮小妹

有冇咁易

咪信佢 佢好就好在冇Exam 但workload都幾大下 又presentation 又case analysis 又essay 又final test 由其essay同final test通常 teaching week完之後先做同交 如果你個個sem好多科要考試 而又勁早考就係咁先

妹你老母咩牙早

屌你死ive仔
蝦小妹

WingHo個班programming今日出晒Assignment1 同inclass成績，有冇人輕鬆 ？

屌，炒咗assignment1

標題講到好似次次啲1001唔開新post咁 明明係幾次都未爆post就有人開新

i love貝貝

CET倒數半個鐘

係咪冇i大恆大既同好

ps intro philo打手

CCT打手

If not q then not p
咁not p 係 not q 咩條件

如果唔鬧交，就唔會分手

必要條件

想問cet mc答案係咪好少a

我係，我D比較多

我有9條喎

ching 同路人

CCT今年改咗名做CET

我兩條A

8C112 科技啲CCT變CET

算啦唔想害左人

Value and ethic 傳聞話要cct a先好去讀
某程度上關事
因為佢上堂講嘅嘢係要專心
用d腦去聽先領會到箇中奧妙
如果走堂妄圖睇note會明 就實在太抱歉了
但基本上其實你肯比心機聽書
都不至於要cct a先可以讀
基本上b+足夠應付
b嘅話閣下自己衡量一下風險
如果你自問心水清 對抽象概念有處理能力
呢科好適合你

佢workload 客觀講
比較細 全course work分 得四樣嘢
Midterm 15
Test 25
Present 25
Individual Essay 25
仲有個10分係participation 呢個就唔評論

Midterm 係open book
一個case analysis
有聽書 concept清晰的話 30分有25分唔難
都係個句 比得你open book
就知道其實齋睇note 你係唔會明

至於test 係全mc 有一定難度
佢範圍好細 只考6份lecturer note (共有11份)
但變化好多 唔洗點背 d所謂definition 題目其實你明白個theory你都一定會答到

Present 方面 Ricky 比分真係好仁慈
30分鐘 6人一組
只要你有認真做過資料搜尋 應用到堂上知識
b+冇走雞
(11份note中唔考個幾份就係對應番不同嘅present 題目)

至於essay 就係呢科最有良心嘅地方
3000字中文 可以同你present 題目一樣
簡單d講 如果你懶
係可以直接將講稿變成essay交出去
完全冇技術可言

總結
你想hea又自問頭腦清醒可以簡呢科
但如果成日比d fd話你on9 理解能力低下
就考慮下其他背科好過

cct d past paper 好難

屌 好撚驚CCT

我有15條D 5條A
初初有18條D 驚到我即刻改啲

BTW CET份野係咪得我覺得幾難

難，差啲做唔切，同份中文有得揮

中文同CET嘅a/b卷係咪只係mc次序嘅分別

中文好似係連錯別字都唔一樣

咁同AOR有咩分別

N展仔近期咁多豆腐渣 咪叫你ethical 啲

有冇人聽日都係考gender issue

好詳細

大家覺得sem1 GPA起碼要幾多

冇所謂架
讀唔成書唔緊要
最緊要識上莊

一分鐘 make三個dc唇
出黎做嘢都係講執衫

唔好太介懷成績喔

有冇咩溫書心得

Ching 好chill
可否教我點chill埋一份

得兩三題睇唔明題目，簡單過份中文好撚多喎

Programming

係

reg ethic 不如philo

itb星期六就考

好多野溫 好驚收皮

兩日連住考 仲要兩科都係背書科

同伴啊巴打 有科仲要多野過ob 死緊

好辛苦 日日都摺到十點十一點

屌 我lecturer手緊到 平時啲書評社評最高分都係得80 點算

我有個FD D工課同你差唔多分
佢TEST 72
最尾B

想問下EAS1份essay得58/100分 成科仲有冇機會拎B

做乜大家都咁驚 CCT
依科真係 concept 清就夠
自然就可以套返落唔同 case 入去分析

有無人識mechanics 真心覺得好難

我啱啱睇咗睇exam pp 個難度同mt差勁多 我應該都係咁先

爛龜

其實啲卷有時又唔派返 exam又會出返類似嘅 但自己又唔係啱曬
錯左都唔知衰咩

等陣考cct

考左三日midterm已經ready全面收皮

If p then q

驚係因為怕自己諗得唔夠全面就收硬皮
而且一個鐘瘋狂諗mc更容易越做越攰

CCT幾多成分先有B+??

當初覺得mo閪過itb
而家覺得mo易好多 背唔到都講到大概
但仆街itb真係睇好多次都入唔到腦

BEE好難呀屌
Eb Ka Kf Ra Rf If Rf T w
最後一課load極都load唔明

Itb 背完又唔記得

第一日已經覺得itb係最閪

motor 2個case 背幾條式算數

BEE 又唔考 MC
背做法算啦

BEE啲pp 都叫有文有路呀 屌 Mech 除咗第1題之外 年年都新玩法

mech真係完全另一個難度黎
幾課打散做一題玩你

Answer system壞撚左？

垃圾IT狗

屌 諗住間低啲重要嘅字背
點知間撚咗成份notes嘅8成

成份食咗佢算啦仲間

食唔哂8份

食咗1份，另一份又唔記得

又唔洗背晒既 一課6分
tip下大機會出咩咪算

唔好意思我想問下各位巴打如果中學讀文科 我今年dse 應該入唔到U 請問應該揀咩比較好讀？ 原本想讀商但係我睇之前啲po話唔建議讀 希望有人解答

鍾意咩就讀咩

唔信嘅盞你後悔 讀埋d唔鍾意嘅野
讀到隻狗咁都係好低gpa

BEE係咪會炒，midterm 明明簡單到飛起，Final啲題目難到睇埋答案都唔知點解 安仔仲話今年Final會出難啲，食得屎

英文好就讀商

關安仔事咩

定安仔=antony仔

Sor我叫慣Antony做安仔
佢話midterm太高分話final出難啲，但我連PP都唔識做呀屌

想問有無人有values and ethics嘅notes
soft copy就可以

Cc拉把真係嘈到癡線
D人係咁傾計

antony咁型都叫安仔
Antony神

唉
之前上itb lecture見到有ch. summary有冇人邊到有
係書到？？？
冇買書啊

同求

咩文科先
商冇底就算啦
Associate of arts都幾多人讀
仲有啲針對英文/文學嘅

兩科屎

myhkcc numerical answer load唔到

新來嗰個MKT Lecture 真係killer黎
亂咁比grade

啱呀ching
亂鳩咁比
CLS

邊個

Miche__l T__

Mkt應該點溫？

我都係 溫完好似冇溫咁

有冇人報左中俄交流團架？say hi

Self understanding 點先A到

我到衣家為止都吾知要準備啲乜

一月俄羅斯零下負十幾度，諗起都爽

Push

CCN1069 MT連90分都冇
準備爛Grade

温final温到個腦就爆

Agger
我仲要因為itb 冇點掂MO Fa

我itb mkt 兩科打孖上 個腦就爆

1018？ 加油

屌點解巴打估到
1018其實算唔算多嘢背

因為之前問起社科野我記得你都有覆到
1018每一課都係用嗰三個perspective講
睇落好多野背但其實唔係
遲d 1017先麻煩

ccn1017先背到屌老母

食notes，佢final俾case你apply theory落去就得，同mo差唔多玩法

有咩應該要重點地溫？ 麻煩巴打

1069可以做咩數好

邊有乜重點架
食哂所有notes 就得（前題你要記得所有背過既內容）
基本上商科嘅背科都係考你幾日內背唔背得哂exam範圍啲野，因為通常每隔幾日又考另一科背科

想問下各位巴打有冇啲特別方法
拎到past paper既suggested answer？

不理解 拍拖做咩要入拉把拍 ?
嘈撚過西 條女份notes兩個鐘都同一頁
有意義咩

我去公共圖書館都無cc咁撚嘈

反而我覺得1018難啲
可能因為1017 無咁抽象

1018用classical嗰三個theorists嚟解釋多 1017係真係伏

itb cw 38/50有冇機B+

想知幾時有行程資料嗰啲睇下

睇過

mech
後面會郁嗰堆 motion另一個level

點解nego啲人咁高分，但求個B+都咁難

mkt冇掂過
itb又食得屎

邊個教?

我地係咪識

加一

巴打你個名巧巧笑

巴打我係咪識你？🐘

我點知
好不安

Sorry巴打我淨係識🐘🐘

我覺得我估到你係邊個

知我邊個咪dm我

有冇見到我dm你

no

有冇人知ITB CW得38/50 FINAL要幾多先有B+

最後toatl >/=85%A+
~80%A

Eunice

普通話拎b要幾多% midterm 考得唔好

Stats final要幾多分先有A+

某lecturer放itb tips 正到爆

唉 你就好

背小好多

CA assignment 睇錯題目，炒左啦

唔知堅定流

我個個 手緊之餘 所謂嘅guideline就係間曬成份ppt
佢自己up下up下都發覺highlight曬成段咁濟

比唔比都係要温咖啦

咁溫邊part啊

Social research功課求問 ，如果要研究香港人嘅儲蓄習慣可以用咩sampling method (除左stratified)，個study原本用stratified sampling，分左五個housing categories，再叫統計員打去逐個做電話survey

有冇得些牙

Sharing一定要喊

Soci 評分同分卷都好撚易

有冇人已經放緊假

利申琴日已經開始緊假期

唔係最後都係睇嗰幾份asm?
利伸：無喊但自問asm同拍片做得唔錯

我個人覺得揀科標準：
1.能力
2興趣
3前途

成積差比人踢走後再重報同一個COURSE的話，成功率大不大？

All

大把人都放假不過要温final啫

我個個淨係比左pp答案 想知啲tips

想要pp答案

手抄既

+1

mt9成幾都準備爛grade

itb係咪有lecturer講咗要溫邊幾版出MC
可唔可以分享下

itb 幾多%先有B+?
cw好低

Graphics outlook出咗Final Test成績了，請問邊位癲佬攞滿分

同一個program

好似講到明唔得個喎

不過如果你係話

例如社會科學

原本係NS俾人踢走咗之後

想入返SPA咁就得

有冇ching覺得social research份individual assignment好難做

極同意

同意，disparity個part睇極都唔明

有project嘅科係咪通常A/A+會低分啲？

依家唔好話mean,我連合唔合格都唔知

Itb有咩tips呀 屌老母

你意思係overall低分啲？

all in 無死

Mary好多嘢背

好多咩lecturer 淨係叫我地溫某幾課既大topic

聽日考 BEE 嘅同路人溫曬書未

itb放棄lu
温其他算

聽日考sociology了 有無人温得晒

應該好多都溫緊mechan

如果科目A考試時病了無去考，
但下個SEM個科寫明要科目A作Prerequisites，
咪即係同RESTUDY無分別…？

唔好講d唔講d啦
想幫人定曬命啊

我想問其實3個鐘係咪會預一堆人早走？

溫完好似冇溫過

認真問有無ching解答下

都要等埋班fd一齊食飯ga la

考咩都唔講 點答你牙清

ITB

求下你講la 我個腦就黎塞到諗唔到野la

聽日1069等炒
下星期2041都等炒

Cost accounting一定唔係
其他唔知

考PFP嘅背晒未

agger 1069 2041等炒

我都係繼續做數算

1068要爛龜了

1068都爛...

係連登大大聲話lecturer 有俾tips
但人地問又唔同人講
究竟係咩心態
係咪當自己撚緊狗

冇讀過m1m2點同

背撚到懷疑人生
依家先背緊第8課 又要通頂

加油喇ching
已經呈半放棄狀態

睇pp 計數多 但又會問埋ppt果啲細節位
迫人背撚晒佢

頂住啊ching

聽講好似話連上堂播嗰啲片都考埋
唉 通頂都未必溫得晒

係啊 個範圍大到乜咁
仲考埋textbook

盡力而為喇

Sociology 咁撚多野背

點解我覺得d數先難搞

仆街 ...
itb仲未溫access excel
掛住背notes
依家先溫趕唔趕得切..

買樓果條多數assignment 錯完就識計
同埋上年大部分計數題都係跟noodle 份revision exercise直接出

聽日就要考試

唔算啦 你今日先開始背咩科都多嘢背啦
我一個星期前由0開始背今日就差唔多識晒

access excel個啲唔會太難啦我覺得 上個星期考完有印象
反正啲濕鳩notes先

仲敢留言
你係咪覺得自己有好威威?
大家記住兩位撚狗人士
#222 百連樹淫 (204059)
#262 你睇我唔到牙 (201878)

又係新會員

basic ee

你岩
明明前一秒背到熟哂 之後隔一陣又唔記得哂
Cls 睇返pp真係求其抽張slide都可以當係SQ
好多睇落唔重要既 佢竟然出
Access excel起碼有路捉

Anp好多嘢要背
唉

佢兩個慘到要上連登先搵到成就感巴打由佢地啦 日常生活應該係啲比人排擠開既毒撚kam撚先做得出呢啲野

幫聽日考嘅巴絲打加個油
温唔温得切都早啲訓
考完final就可以瘋狂玩，頂住

正 叫哂春

itb嘅話
如果access / excel唔熟
我覺得死温一個算
反正你都有得揀
除非你ch.14都唔掂咁幫唔到你了
到時候兩頭唔到岸仲大劑

雖然廢廢地

大家加油

笑撚死人咩

祝呢兩個仆街狗閪爛grade

咁無品 lecturer放幾多水都救唔到佢個grade同佢老母

叫春啦喂

2041 真係背者得救
再唔係就平時都有留意下電腦科技嘢都有得救

冇事嘅
琴日做返 PP 都覺得叫做正常

係 Power Factor 嗰度死咗

原來兩個都新會然 又係fm
咁撚把炮就唔好問人野嘛
呢度唔撚歡迎你啊 躝啦狗閪

考完1069
呢一刻係時後要開始認真背2041

考完bee 感覺麻麻 但諗起後日仲要打mech大佬 心情更差

好撚嬲好撚嬲呀

你收爹啦傻閪 你講有tips嘅科我一科都冇讀
咪撚小學雞啦 exam緊上黎呢度擾敵
死番你老母閪度取暖啦

想問下pp answer係咪睇到最近果3個period

姐係我想問可唔可以搵到16/17既sem1 感激

啊hehehehe

有無巴打知MO可以點有效咁溫

大家考成點

搵keyword嚟背

不能 只有最近3個sem的numerical answer

賤到

唔該巴打

唔好嬲嬲豬 温final啦

其實可以去問下lecturer睇下佢俾唔俾再之前嘅答案你對 假如佢好人的話應該會俾
or 你搵一班朋友一齊做下 做完一齊對咪得

得啦得啦 你都溫書啦 唔好咁幼稚啦

學霸同我對

直接wtsapp佢？同上去搵佢好

如果佢本身唔係好介意要consultations先可以搵佢嘅
你咪email/whatapp問定佢可唔可以先
約個時間再上佢office囉

加油 cc嘅數科黎講 只要俾心機努力
一定會有理想嘅成績

mech 真係冇乜心情溫

即係呢科玩完

係條link改返之前年份咪睇到
EG. S11718
你想睇1617 sem1,咪改做S11617
冇記錯應該係咁

有冇巴打知2003 marketing section b會點考，上網睇past paper得section C

Lecture 12 notes 有2條examples

同問

ITB 拎C re唔retake到??

我覺得itb個mean會幾高
連我都覺得冇想像中咁難

屌我都覺啊 但係自己又做得唔好

背唔足嘢

sociology幾多分有a

有位就批

揀咗C1定C2？有冇人揀C1 ？

考完想接安仔放工
利申C1，安仔監考

thx

好撚難

唔緊要 仲有科mech可以炒

好想haggen so下個sem教bee

唔好再講

同一間房考喎巴打
btw，part b點樣sub u？感覺伏已中

唔識 畀佢陰咗

不要再說了.jpg

報mech non jupas
人哋問起 mech
炒到咁你點入黎讀？

你完sem唔該收皮啦

皮已收

推

sub完會出返上面(u+1)^3舊野，好似同功課差唔多

同考場
我都係安仔監
我做C2

C1 here
感覺唔差
唔知點解sub u個條個個都話難但我感覺做到...

但u=x^(-1/2)，而題目個三次方係(x^(1/2)+1)
如果硬塞應該變((1/u)+1)^3？
有錯請指教

好似7x係A 9x先有A+

(1/u + 1)
=(1/u + u/u)
=(1+u)/u
三次完再調轉就見到一模一樣既野

cw exam都係？

你通分母會變成（（1+u)/u)^3
然後你就可以將u^3放返上分子到，再將dx轉做du（dx=-2x^(3/2)du),
最後將啲u約下，
就會約到出返 b1（u+1)^3嗰舊野
應該就係咁，有錯請指出

考完BEE的人係點樣一日溫晒mech

喺考bee之前溫

兩位巴打都好醒，實A硬啦
今舖mola，九分mola mola

有無巴打記得c1最後嗰題係咪
1/(x(sqrt(x)+1)^3)

1069

都唔識做

Sem 3真係痴撚線
連續三日考
個腦都未轉好 仲要科科都無得夾硬背

sorry 激動咗 求巴打指教點做

Mechanics 難到仆街 到時揀題目唔知揀stress and strain 好定dynamics 好...

痴撚線 啲past paper全部都係tutorial加強版嚟既 出埋晒啲未教過既野

都唔記得條題目係咪咁樣

好撚辛苦呀！！！！！！！

ccn1003真係垃圾科黎

Me too

有有ching分享下1018同art of reason幾多%咩grade

忘了
但個答案應該無x喎..
sub哂數入去

有冇人啱啱考完1045

點睇？

仲有唔夠24粒鐘就考mech
好撚不安呀!!!!!!!!!!!!

到底點先可以食哂mkt d notes

mola mola

連續三日考好撚攰呀屌
個腦仲殘留住啱啱考嗰科嘅野然後又要去溫第二科

唔緊要 仲有我墊底

moddle顯示嘅科目係咪一到下個sem就消失,定長期累積顯示

消失

有冇人知CCN1054普通話幾分先可以有B

CCN2123 Exam Part B
佢係Profit Tax同埋Threat to independence兩Part一齊出
定係二揀一咁

Programming 好難呀

聽日最低氣溫12度
仲要咁早爬起身返去考試
傻的嗎

下，Part B/Part C 二揀一啊

仲要考 mech

Programming 諗到個 flow 之後就好易

冇錯 你明就好易架啦

屌你老母好撚難呀

邊科濕尻得過東亞史!! 咁撚多videos
lecture notes都温唔撚哂

B1+B2 2題分開
大約係15分+10分左右咁

真係咁難咩
教人 Programming 其實係教人諗嘢
由題目同個 result 推返出中間有咩 step 同 result 有冇特別顯示嘅要求
有咩 step 要點出咪搵返啱用嘅 method 做
嚟嚟去去又咪考返基礎嘢

agger 得pointer個課係難 其他真係練熟就可以拎滿分

Assignment、inclass同Group project全部A+ 但midterm得7成仲有冇機會A+?

CA個curve好高？Final要過9成好似有啲大壓力

Pointer真係難，好驚會無b

想問marketing第9課究竟講左D乜
睇極都唔撚明

marketing 好多野記 依家仲爭兩個chapter

大家加油阿

marketing背撚死

請問CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS 係咪用普通話教或者present

Marketing research 嗰課？
有咩唔明

唔係果課
係講place既chapter
感激

成課講緊producer 有乜方法可以distribute 啲product 去customer
同埋判斷幾時用direct 定indirect channel
邊part唔明

想問MO pastpaer d 題目係咪出完唔會再出
屌佢PP出埋d窿窿罅罅

我lecturer都係廣東話

記得上年sem 1 part B出一題唔知乜死左好多人

屌d窿窿罅罅都要背你老母
仲多野過ITB

Marketing Channel Function果兩舊野
尤其是overcoming discrepancies

ITB多啲呀嘛 少4課

佢有4個discrepancies :quantity assortmemt temporal spatial 邊個唔識

Foundation maths pre自己應該overall 得五成幾分左右 有冇ching話到我知大概會有咩grade
好想喊 日日都死操難操 得個吉

我嗰個用普通話

想問下 CCT
Mt 得6成 Asm 7成 Prj 8成幾
Final 覺得ok
係咪無機會B+

溫完好似冇溫過咁...版版都有concept要背

我淨係背左d step喳 等死

Mech 仲有兩個半鐘就送死

溫唔切dynamics 呢鋪死得

用覺得ok黎問人有冇b+ 笑鳩死

有人溫架咩 識人都溫頭九課算

4個都唔識

mechanics 已抄

mt 32/40
asm 70
prj A
Final 應該80%左右
最後B+

auditing and taxation

諗起果堆audit procedure ,risk 仲有堆講background
同itb差唔多

炒啦吊你老母

Mkt 熟到爛嘅出MC, part c 出唔識嘅，1條20分佛咗好似可以寫定表retake

求合格咋屌你老母

頭先九點半考mech，有條友坐我前面
佢做到十點半左右就走人

仆街 冇時間check 仲要發現Q3 最後個b part寫錯式 錯答案 連帶c part一齊錯

有冇人知FA個A range 係幾多

一半都唔知有冇

想問下retake 幾錢

5000幾姐 濕濕碎啦

MKT唔比用計數機係咪ON9 恰我數學廢

C2 倒水咁倒咋喎
不過C1就

有咁難咩？

唔記得就係唔記得㗎啦，btw c1 問咩？
都9up到啲嘢希望佢畀分

姐係要total ~87分先有A

其實差唔多啦 加油啦ching
FA我都等比人屈機

Pricing objective
我唔知要答乜野

咩profit, sales 果啲
我驚佢唔跟足notes 都冇分，咁就仆街

冇人討論2048嘅 明明咁多人考

有某幾個問題成日都翻炒

同一啊sir?

(勿相認)

聽日housekeeping

對唔住 我好廢

清讀咩
唔好咁講 數學冇sense 呢d天生
係其他科追 總有d你擅長可以a+嘅科

我cal都讀到隻狗咁

下個sem仲讀埋eng math
已經打算c grade算數

HHB拉把男廁仲未整完

你個名

我幫你包assignment c what

各位ching幫幫手

乞負皮:

ca一百分都冇柒用啦
exam打算自爆 真係0興趣讀數

不過話唔定牙安會教到我鍾意左math

Mech 好陰濕
仲要torsion bending砌埋一題
逼你揀dynamics

唔識ch3-5 ode -.-

牙on 教數學=陪養大家對數學的興趣

dynamics 死得仲快 一錯成題冇分
mechanic 啲題目答案錯哂起碼有steps分

岩 讀1048讀得好開心 可能易掛

2250其實讀落都好開心
可能因為聽得明

Mkt 應該合格多少少 要拎柒grade了

FA past paper 答案係咪要email lecturer攞？

粗略估計marketing40至60分左右

maths 係咪成科拉curve？ ricky班mt高隔離班2x分

雖則有其他科追 但目前為止考完中文果啲都有種好虛嘅感覺 冇一種實在感係感覺出嚟個分唔差咁

計埋mid term 應該拉返高少少掛

我聽我lecturer講係

連登係咪無人讀東亞史 有無人明白嗰種痛苦

有冇ccn3106 social research嘅同學識做assignment

讀engine讀數就真係無得避

有無fa巴打做咗1718 sem1？
QB1(b)係點解同點計？睇唔明ans

你睇唔明ans邊part?

24000個part最唔明
84000係rent expense 但唔明係24000 唔係應該8000x4？
不過其實成題我都唔太明點解

24000 係8000x3 ,佢慳d力水咪直接當11 月個陣計
正路係如果用12 月咁計係(92000-32000) /8
佢answer係用11 月個陣計法
除8係計佢未簽agreement之前個8個月

原來係講緊9月之前嘅agreement嘅expense
睇唔明題目
唔該曬巴打

其實成日問幾多分先咩grade個d人咩心態，係你嘅就係你，唔係你嘅就唔係你，盡咗力咪得

fa個個都好屈機
自己就係係咁睇漏嘢

CCN 1035 art of reasoning 大約幾多先A 到？

其實成日話人問咩分咩grade嘅人咩心態？
第一，關你咩事？
第二，知咗有心理準備，又可以諗下點將溫書時間分配

人人讀書方法都唔同㗎啦 策略性少少又要同你解釋咩
即使考完問又點 心裏有個底可以預測下GPA諗下報咩科有咩後路
大個仔啦唔好理人咁多啦

求救！

咁有d人cw低 如果exam條curve高 點高都唔會有靚grade
咁咪投資係第科到囉

盡左力就得 咁美好就好了

housekeeping成課laundry係咪只出mc?

係就好 就黎背到嘔

同你一樣，individual asg b+，exam冇睇應該ok，出A

上個sem Jennifer教
mid term 8成 過mean
project B+
Individual A
Exam無睇
最後B+

希望俾到參考你

Auditing真係痴撚線
又要通頂

org chem

Midterm 77 唔過mean
individual B
Project B
Exam 冇睇
最後b+

佢呢科本身設計唔正常
tax 同auditing 係2樣野
但auditing 個量佢用4堂lecture 黎教根本教唔完
blaw 都冇咁多
利申:上年讀完

本身我以為ITB已經夠多
依家 就咁睇 單係Auditing嘅內容 已經同ITB差唔多
反而Taxation輕鬆勁撚多 背少2課Auditing當放過自己算
Auditing每一課 每張ppt slide都係密密麻麻嘅字 痴撚線

Jennifer 唔比project分既

佢上年係考個日先sd email話有得上去拎，係個紙皮箱到摷！

想問下有無俾人俾Dr. Chammy教過，爬咗文但無乜人講佢！ 想知佢俾分手唔手緊！
聽日考Travel Agency有啲擔心

上年我都係搏ch.8 同9 唔出
好彩最後都係MC

但係始終都會有堆痴線佬屌打份卷

housekeep

上年 mt9成5
Pj c+
Exam 全部背晒 冇睇幾分
A+

有冇ching可以分享下中溝點溫

Ching做左幾多

一半多少少

我唔識ai同cii

知唔知ai個literature review 有咩problem

巴打我都係

仲要之前所有present mt都低過mean成10分

我都係

有冇人係通頂背緊auditing

我仲差好多 只係求b+

你個user name

我都係差好多 已經放棄咗第7同第9課
加油

7記得睇opinion
我家陣明兇你
你咪唔好背囉

頂你有聲嘅
唔該晒

努力啦
頂住

想請問各位hhb巴打翻學車泊邊到?

巴士總站

想問以下科邊位老師好？
1.CCN1019 JAPANESE I
2.CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II
3.CCN1049 PHYSICS I
4.CCN1051 PHYSICS II
5.CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA
勿相認

有無人有programming past paper ans
題目都唔係幾睇得明

冇wo
司機次次都自己揸走
幫你問下佢lo

點解唔visual studio自己打一次

冇

記得玩2042 隻手機game

MT below mean 2分
Assignment B-
Project B
最後A咗

咁多位
Eng math moodle上有CA分睇

我個班個mean得48 有冇咁難呀

係咪得mean睇
隔離0.00係未出？

有冇人知FA 17-18 SEM2 C2 part 2 a同b點解一個要減allowance for impairment一個唔使?

B+應該7成得啦
我嗰陣考mo有條B2
問咩programme/nonprogramme decision同咩linear style 考埋啲陰濕位
以為冇咗10分實A唔到 最後都A咗 大約8成
想講唔到放grade嗰刻你都唔知自己做成點 只可以盡力背

auditing

因為income statement approach唔使理個existing balance in the allowance for impairment

點解有啲lecturer
俾grade係:A- B- C-，係咪代表B+ C+ D+咁?

Econ A range exam幾成會穩陣啲？

已炒

個人認為難過上年果份，上年出得簡單直接，仲好多填窿就掂

咁多位audit 巴打唔洗傷心住
仲有cost accounting 等緊大家

其實capital/revenue expenditure係點分？
1718 See C3(a)個幾個items係點分？

係咪
capital
revenue
revenue
capital?
利申唔識

d) revenue

可唔可以講下點解BCD都係revenue

A) Capital
B) Capital
C) Revenue
D) Revenue

之前問左lecturer佢話答案係禁

駁吾刀

Mo 睇佢今次會唔會一個表仔又十分

屌
econ聽天由命啦仆街

黎啊 死就死

明陰你架

我想問2000 printing quota 係一年定一個sem

一年

FA

嗱 我份人陰濕既

係焗你黎上堂架啦
你夠膽咪走堂

1028 想問下final有咩要留意
同埋A+ /A 既cut off

想問幾時有sem2 timetable?

Sem2開sem前幾日

Fa轉題型

programming 溫到喊

屌啊d字有聲

Can or cannot?

Nego本身就係垃圾科

啲人仲話好讀喎 workload細

想問大家
introduction to psychology好唔好讀
係咪會要背好多嘢

呢科靠背我覺得頂盡都係A
想拎A+應該仲難

nego好多嘢背 得翻一日時間去溫

仲要ob都未掂過

考完nego就macro

話說nego係咪一定要溫番notes果個version
Ppt好似冇咁詳盡

求A教學 nego
洗唔洗睇pp?

開始做緊 PP 盡力而為

屌 好撚凍 新界得13度
晨咁早起身返去考nego

聽日考wo

凍到傻撚左+溫到傻撚左
第科先岩

有無考過nego過來人分享下 B+ 至A range係要幾多

覆者 爆3過4

B+起碼 所有野計埋75%
A 我諗8成以上

econ 同學仔加油

Cw幾多先有A？

想問問mt 38/40
asm prj b range
仲有無可能拎a

Assignment 90/100 (A+)
Project 78/100 (B+)
Mt 32/40
Exam 唔知
最後A
比 grade 個range 係 (問左lecturer)：
90-100 A+
83-89 A
78-82 B+
xx-77 B
希望幫到你 加油

CC出咗名數一數二嘅爛grade科
又多killer
又多workload

NEVER Reg CCN1017

我上個sem
Mt35/40
ASM b
Project b+
Final 69/100
Overall B

應該8x掛
我同組有個人MT 錯一題
其他野都係b+
最後都係A

好驚fa啲mc

垃圾roy教
project全部細分都係7.5 7.5 7.5
屌佢老母 求其俾都唔係咁呀

Hi同學依到都係 預炒兩科啦

social science嘅同學係無得避
不過覺得1018 workload仲大

不能同意更多 伏到爆

冇乜嘢要背
我睇完似common sense 就廢事背

你讀完絕對唔會咁講 1018對比1017係天堂嚟

上個sem roy
Mt36
IA Group project B
EXAM 76
最後A

agger

下。。。我覺得好多嘢都要背

jessie講？今個sem話84分先A
participation 點俾

你背埋definitions?
例如Legitimate power
你記得佢係話工作上嘅階級力量就夠了
唔洗背咩Legitimate power is derived from occupying a particular job....
可以用自己字explain

屌liba坐隔離個死毒撚又噪又臭

唔係讀social science
只係對心理有啲興趣
大家咁講都係算了

poll everywhere答嗰啲算係participation

mola mola 炒咗econ啦

係咪靚女絲打 搵我坐咪得囉我

Legitimate power = Nick fury
Information & expert power = Iron man
Ethics power = Captain America
Reward power = Black Panther
Punishment power = Thanos
Gender power = Black Widow
Power from lack of interest or desire = Hawkeye
Power of craziness = Hulk
Power of BATNA = Thor

背都唔洗

仲係到大聲講電話痴尻線

eas1 essay 個分點先叫ok

心理有興趣嘅巴打
可以考慮 positive psy

YES

等我有得reg時睇下時間夾唔夾

我覺得只係CA
Exam 同CA加埋過84係冇乜可能
Overall 應該用其他計法

你計返你CA都冇A
即係你exam要有90分以上先有A
上面有個例子7x都有A
計埋一定低過84分
除非你哋假膠

想問下nego第六課 use of language 個到，
究竟咩係logical level? 咩叫for proposal or offers
唔該哂！

字面意思

Logroll ，non specific compension同cut the cost for compliance點分？

姐係我比offer先會用到呢個level?
如果冇offer就唔係？

多謝巴打

Logroll = 傾2個唔同範疇，1個跟我，1個跟你

Non = 你跟我，不過我會補償你

Cut = 知道你唔鐘意option入面某嘅嘢，要你跟我，不過我會解決你唔鐘意嘅嘢
E.g 你：去旅行好貴，唔去
女神：我會買少啲化妝品省錢同你去

唔一定

畀例子你
我屌你老母
Logical level = 我將自己條撚插咗入你老母個西到
Pragmatic level = 我而家好嬲你

你係咪漏左participation 分未計?

當佢拎9分都唔過84

當佢participation 分拎9分
佢CW都有83.4啦
咁點解你話exam要有90分以上先有A ?

咁你都至少87以上啦
同埋呢個係當佢有9
84係cot off嘅話，有90先穩陣

仲有上面有個exam 76分嘅例子有A
佢CW有90分

exam 愈高分愈穩陣
咁有exam 有90分先穩陣都岩既
同埋84以上先A唔係上個sem既 A grade range

分開計cw同exam 因為50/50嘅話 只要你是但一樣cw/exam拎A 拉翻都A 當然你CW攞C range 就算你exam滿分都未必救到

呢位巴打有information & expert power

咁可能個grade range 只適用於CW 分掛

如果cw 60 exam 40嘅科
我cw得B+
exam係咪要A+最後先可以拉返上A

讀完nego 終於知道點解我溝唔到女了
Mk仔有power of BATNA (the most important source of power)
我得power of craziness (these individuals are not given many tasks to accomplish because others are afraid to ask them)

你讀hotel科？

social science

讀nego讀到痴撚左線

Btw 阿roy上堂話exam可以用point form答

緊係答完整啦
一陣俾佢伏咪仆街 佢唔認講過都無仇報

佢死都話自己有講過asm要start after 1/4
仲有講PJ要睇ppt俾分
其實佢講撚哂

有冇人讀緊wine

佢教埋依家SEM就走
更係冇得報

仆街 fa我c part做晒

佢好似開公司咖

咁即係代表佢有power from lack of interest and desire

kill完即閃

Check concept 突襲測試

女神：我最想去日本旅遊，活動就係踏單車
連登仔：我最想屌你個西，去長洲旅行最省錢
經過商量後，連登仔去咗日本屌女神個西

請問佢哋用咗咩tactic 呢？

Logroll?

+1
但出錯題 連登仔係唔會屌到女神個閪

叮咚叮咚 答對了
到時exam記住要explains
女神嘅1st priority 係地方
連登仔1st priority 係活動
互take 對方1st priority 就係Logroll 啦

要答甘多嘢？

nego
Easy as fuck

1617 sem1 b2有條問methods for building trust
即係要答咩？mirroring個3個？

90%up a

似係答用咗 mental mirroring
Other two 就係physical 同emotional

A+呢？

95%

好高

無計 呢科易 太多人讀過

B+呢

Engine math好難牙

不要再說了 唔想再經歷mech個種打擊

下個禮拜考
光頭唔好kill我

2250同1048𠴱日請安仔上我身

星期一考comp 求dr haggen so上身

唔好咁啦 上左你身
我咪冇得望summer

請maggie上你身

點專心考LA呀

2250 assignment 2個mean又高翻
之前入錯野

撚洗90%

想問下2041 applied computing mt同exam難度差得遠唔遠？
mt 9成幾
asm平均8成幾
exam 9成有冇機有A

實有機

會A+

攞A冇問題
想攞埋A+就拜drhaggenso

2041好驚
點先有B

背

聽講2041轉哂考法

Programming 有冇大神可比啲tips，
b個part要點無initialise count =0既情況下，幫個count做加數

巴打講多啲

case by case
唔再直背

轉左subject leader ，話今年冇得鳩背

利申 聽講

係咪即係mt咁玩？

你咁高分驚乜

今年mt都係俾個scenario我哋
但係我睇啲答案其實都係背definition咁

因為我科數賴賴地嘢
其他科都凶多吉少...
所以...
呢科好重要

calculus?

1068 foundation maths咋
雖然我係peter教，不過自己問題（懶）佔多啦
下個sem科1069應該仲大鑊

Peter仔

1068 exam seems not that hard wow

all in ricky

Reg on啦
而家轉左做on仔打手

其實我都覺
有啲好似exercise見過照copy落去咁
不過mc撞咗3分1同埋partial fraction RIP咗

1028 exam幾多分先有A+

我sit過ricky堂
感覺上佢堂係開心嘅
不過聽聞on仔係數底差嘅人嘅救星

yes我都諗住reg佢
數底差
補課我唔care

好撚驚nego
asm比人kill撚左
計過平時分差少少先到B+

就算Exam A 最後都唔知出唔出到A

Ok la
on仔係教得好
但最重要都係你自己肯勤力溫書
做多啲 熟習多啲

數底差肯勤力溫書 已經贏咗一半
小弟就係呢種人 數底唔叫好
但至少肯勤力做熟啲數佢

Sem3揀呢科=玩自己

mid term九成 cw應該攞哂 exam要幾多先有A+

啱啊，今舖真係玩撚完，個個都話好讀
易靚garde 啲爆4友衝哂去讀

PFP都係on9 勁多癲佬

啱呀
比今年個Subject Leader教
上佢堂佢好著重話apply comp唔係要背係要Apply
咁我mt咪apply比佢睇
結果佢話唔係跟個Marking答唔係背Definition就唔比Full mark

total 86-7左右會有A+ 睇有無人太高 A+點都要拉一拉curve

同一題揀Laptop Tablet嗰題
佢話唔係揀Laptop唔會比Full mark
解釋揀Laptop嗰答案係直接背Definition
都無Apply過

我估條題目應該係咁
Count 由 main pass 去個 function 度
響 function 度 define 返 count 係啲乜再 pass 返去 main 度
但因為 recursion 嘅關係 做一次個 count 就會洗咗
題目又冇話可唔可以響 function 出面 define 多一個新 variable
所以完全搞唔掂

Ricky 教書係教得幾好嘅 前提係你數底有返咁上下

仲以為9x先出A+

我係其他lecturer 教
mt嗰陣無寫notes入面definition啲exact wordings
不過叫做寫到個意思出嚟
寫啱就有full mark
我諗緊exam會唔會捉我唔係用words入面啲字眼

咁事實上佢個需要又真係揀laptop最好嘅

有得咁玩架

Drhaggenso

屌唔記得咗
drhaggenso

有無巴打識..
另外三份都做到但呢份完全無頭緒

有無人知係咪通常啲科都會拉curve架

有無聽日考1028嘅朋友
希望呢啲數科唔好錯on9樣就好

programming

有冇人可以分享下financial management 幾分有
B+ & A?

Overall 85以上有A掛

人地奸笑關你事？

Nego close the deal technique大家寫左咩
同埋power個條又寫左咩？

煩姐

專心做卷佢奸笑都冇事
(除非佢真奸咗你 )

我都唔識做
睇番曬啲notes都唔見佢有教過

Same..

所以早走左

我問左hk cheung話唔考For function,所以e 部份唔考

感激巴打

check多幾次
份卷考三個鐘實大把時間剩

好恐怖
HHB七仔賣過期野

(昨日影，下面嗰盒依靠家仲有)
(求推上報)

仲諗緊點解考完仲討論pastpaper
原來唔係2042

嘩屌

仲喺度

Post去蘋果=$500
不過推上報有人份工可能不保

Even split同exploding?
Expert/less interest/BATNA?

係even split?淨係寫左exploding
第二個諗唔到

Power個條我冇寫BATNA 寫左reward power

不保咪轉做ok香港地工作多的是

一個12% 一個20% 後尾16%成交 我覺得係even split

我見佢話有三個alternative 就寫左BATNA power

喂屌係喎你個even split應該岩
原來係佢

正常有操開應該個半鐘點都做完
剩返一半時間真係可以由頭check多次

有無人有寫sweetener

安仔話下個sem1070係佢大佬教喎
咁姐係有兩個大佬定同時教兩科？

2041已經唔想溫

去死啦 紅磡灣長期打完仗咁
乜柒都冇
以前貨源充足 三文治手卷叮飯樣樣齊
賣唔曬會減價

依家 我屌
堅決罷用柒仔 寧願行去ok
當跑步抖氣

我寫assume the close
仲有legitimate power

應該唔係

有無人考完mech bee programme 已經唔想溫engine math

考中溝嘅表示頭都爆

條題目唔係問Tony用左咩方法咩 sweetener好似係C字頭果條友用

+1
但係唔溫都要溫
仲要係 mech 爛硬 grade 嘅情況下

咁多人做呢題？
123好做好多喎

2250好難

assignment 2 亂做都高過 mean
冇事嘅 仲有三日時間溫

覺得做tactics 個題好似難拎足咁多分，所以做1 3 4多啲唔同小分題

嘩勁到

Roy

Ching亂做assignment 都過mean 勁到
小弟盡左力做都係冇滿分

有無人收到熊本tour嘅offer 其實係咪已經派左

我寫assume the close同punishment power

even split個張slide有寫exaggerate offer
佢一開始係寫5% 所以我揀左even split

福岡 cultural tour?

開頭有諗過assume the close
但Catherine 好似話ok with 16%
佢都話ok 姐係唔使assume

我知福岡派左 熊本係另一個

係20%同12%中間的16%

我再睇返 原來唔洗in 睇報名表格同過往活動

佢好似係話睇落都ok
跟住tony就叫佢簽加落訂

唔係喎 下面又話要in

死啦。。。突然覺得nego做錯晒
你地覺得份卷難唔難？

agger Catherine明明話係it's quite okay 都無話完全可以…

冇任何方法 真係死背 但如果你明個意思會背上去好好多

好易
利申：做123

我做左234

4我見到power就知伏
上次做份past paper 4個錯3個就知power做唔過
反而前面嗰啲唔洗點判斷，背就拎到分

挽完啦我 唉。。。

挽你老母咩 讀速啦

Sorry囉

後日考中化啦
想問下係考試答長問答個陣將啲文言文句子譯做白話文得唔得？

可以啊

西九好好多
成日都會減價

Btw還我大家樂

Thanks！ 可唔可以講下個陣岀咗啲咩

唔記得
只記得一題飲食 一題地理

基本上飲食地理可以話年年都出(未必兩個都出，不過其中一個一定有)

個陣就搏佢出呢兩個 結果中左(都係得b+)
藝術小弟放棄左 望兩眼就算撚數

唔係好記得

淨係記得LQ嗰陣時出咗好多飲食嗰啲嘢
即係話食豬咩部位唔食得
狐狸咩部位唔食得⋯⋯

同埋有問五倫係邊五倫

不過其實都盡量背左佢會好d
睇你仲有幾多時間

連續考完BEE MECH PROGRAM,已讀無乜力屌Maths了

中化有時間嘅睇下past paper
LQ成日翻炒 我考嗰年都係翻炒地理觀嘅五服 仲要夠膽死啲字眼一模一樣

maths係4科入面最大機會拎靚grade 點都要屌埋佢 唔係對唔住自己

講得啱
但hea埋今日先

啱

2250甘難

differential equation 好難咩?

中化要炒了

但距midterm都考文言文 背咗就實無死

系 吾色do ode牙

merry christmas

岸已上揮手區

吾色laplace

我feel到applied com已經爛grade

唔識laplace同inverse laplace
係咪要準備retake

psycho hs要炒了

我都係 考三個鐘但係我認真溫書既時間可能連三個鐘都冇

Applied computing好難
攞唔到100% 冇面見drhaggenso

retake $5000

想問下有無人讀過 intro to communication studies
想知幾多分左右有A同 b+
感激不盡！

唔識solve system of differential equations

亡羊補牢中

唔知點解考完mech同bee之後 溫極engine math都唔入腦 睇怕exam都係咁先

我都想知 機票都要買啦

希望我嘅memory記得曬applied com

總分80% A

Applied comp
比狗讀
輕鬆+

託賴Haggen so博士

有無人係考1008stat
C5 part c 點做

屌你 嬲撚左 讀到隻狗咁都係得A

Applied Comp 背嘢都唔知背咗有冇半粒鐘
最尾 B+

我C part 簡左1 2 3 4

一諗起個幾個step就

me too

無揀2
但5 part c唔肯定

對住maggie d notes先識做

K=20？

我都咁寫 12/k=0.6
但唔肯定

Sure 應該係咁 話說mc有係咪e 唔敢揀

係e

頂e多唔多 有2、3題e最後都放棄左

1題

！

第15?

係20 啦

～95
lecturer話exam 90有A (雖然我個陣係問佢ca唔掂嘅幾多先有A)

同你差唔多 希望有

90左應該a+
Mt都唔係太多人95%up

祝齊齊A+

我一題e都無喎

琴日考完2042竟然冇人討論

大家覺得難唔難

份statistic 真係易到顛

咁多負皮我帶返頭盔先
我都唔肯定 因為我個lecturer係好鐘意大我地
祝大家都有好成績啦

mo final大概幾多分有a+

淨番一日幾 冇掂過

咁你不如問幾分先有D

啲嘢大概知 差啲terms未背姐

有無人成功Apply到今年 International Student Ambassador?

total 應該83-85% A左

冇9成以上都唔會有A+ 加上要睇運 唔知佢cutoff點樣
攞A都難 冇掂過都咁大想頭要攞A+

有無朋友知道1017 1018拎A cut off係幾多

applied com

究竟CRM點溫
真係溫到一頭霧水
有冇過來人講下點溫

竟然無人討論1028

b4 個唔知咩xphone個failure probability點計

我係咁計：
佢話依加抽10部機，只要10部其中1部出事都當fail , 咁姐係話只有10部全部無事先叫唔fail , 我係1- 10部都無事，好似係0.1xxx個答案

Introduction to macroeconomics MC好難
想問下3像圖係點畫？nco and loanable fund點郁？

Me,想知佢會比幾多錢你去參加

engine maths 原來仲多嘢溫過mech
D野又教得慢過人

根本分卷就係要你背notes

竟然冇人討論discrete structure

[member][Reg咗科係咪唔可以再轉？/member]

屌 mo根本無時間温

有冇俾範圍 即係邊幾課出咩section
記得嗰陣唔係考好多課
計數嗰part計好啲 感覺最易攞分
short q都易嘅 寫幾句就得
其他嗰啲case study要俾多啲example
CRM係apply多過背 特別carmen教要求高啲

1028 A+ around幾%
CW 差唔多拎哂
Thanks

係咪add drop period可以轉？
但通常好少位 唔一定轉到 同埋又要睇有無人drop比你
利申唔肯定我係咪完全啱

個範圍同冇比冇分別老實說
咁你考個時會唔會要求你背definition?
唔該哂巴打先

差唔多拎晒

engine math好難呀 啲式多到on9

要睇熟maggie d notes

題目唔會講駛唔駛寫definition 但我就有寫嘅 記key work用自己文字寫 一句夠
印象中佢有好多strategies 咩loyalty/win- back
將definition融入埋解釋 例如你話想用economic benefit 就咁講用咗price oriented去attract佢哋 講下case study有冇咩特徵令到你揀 可能case話佢哋剩係有promotion先嚟幫襯 加個example話provide discount可以increase loyalty

準備食C

Ching 你上年有玩？ 想知有咩特別野搞

ching溫曬未

冇可能食得哂ob啲notes

CCN1008 stat overall 85%有冇機會A?

Can’t

背式都好過 mech 做都唔知點做

想問intro to psycho幾多分先有b+

唔想做人了

但係engine math mean高呀嘛
食得C啦今舖

啲人數學好勁 點跟

明明engine math先係最難 點解個mean反而咁多科最高 冇天理呀呀

痴撚線

上年 sem 1 份 engine maths exam 都仲叫識點做諗到用乜方法
不過今年唔知點

頭一二課太簡單了，Final先見真章

唔該哂師兄！！

簡單...

我都唔知喎ching 我都係1028 考生嚟

望住solution先識

巴打有咩唔識我教你la

成日partial d d錯野
明明都知要chain rule 嗰啲
但做起黎 仲係 ....

知自己衰咩就易改善唔 專心搞第3課唔

Skills 係簡單 但到頭來都係考返基本功力

未 好多野溫

你地咁勁 點跟
求pass

快d溫
要做吓pp

中溝背唔切呀

炒曬炒曬

輿地山海全圖

坤輿萬國全圖

利瑪竇

有冇人溫緊wine